想買部notebook, surface pro vs surface book

想買部notebook 文書上網 煲劇咁， 唔打機，最多執下相，想問下surface pro 定surface book 好， 我見surface pro 好似輕d易帶出街， 但係surface book 鍵盤又好似好打d 同埋spec 勁d, 應該點揀？

同埋聽巴打講 Microsoft d野好似好易壞，呢個係咪要考慮既因素？定係差唔多價位有其他機好d?

記唔記得部野壞左香港無得整

買其他好過